求下你地黎明行動唔好搞馬路d坑渠蓋

作為一隻港豬我好鐘意返工架
但如果大家邊日一朝早搵大型十字鐵筆抽起左重要大馬路既坑渠蓋

仲要將個蓋唔知收左去邊冇得好快蓋返
條路好危險完全唔可以行車架
真係起左蓋一定要set危險警告牌

渠蓋失蹤現大窿公路索命 積架中招 全車報銷 渠署靠害

爛渠蓋劏爆胎六車輪陷

個蓋唔見既話仲要唔知幾多日先搞掂
d路因為安全問題封晒我點返工呀 尤其地鐵又同時比你地塞住既話

求下你地唔好呀

入去retweet like reply
最新：Hawley 出第二條關於中大的tweet!

第一條
（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

第二條
Luke de Pulford鬧爆警察射頭

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

記者死傷慘重
請放棄咁做

認真